不分化嘅精髓

所謂現場事 現場決定
和理非 勇武 不分化嘅精髓係前線做咩都好
都支持 做文宣做宣傳 將壓力減到最底

呢樣野係個運動行到而家嘅原因

警察可以失控
點解要求示威者表現似聖人

警察射嘅係香市民
示威者打嘅係搞事嘅公安 同 過期居留大陸記者

唔該用番智慧去拆件事
唔係指摘 散播失敗

Day 1 就係雞蛋
Day 1 就知係冇得打 但都要試

香港人 無辦法
世界原來不像你預期
我地做人沖沖幾十年

盡做囉 對得住自己 對得住家人朋友
對得住下一代 自己知自己做緊正確嘅事就得

共勉

推一下先

推多下

推多一下

[緊急分析]法！不！責！眾！

推下先

push

推埋呢下算lu